就算我係一個保安 我都會做最出色既保安👮🏻‍♂️

由細到大既志願就係做保安
18歲入行
由屋邨保安 做到宜加23歲 轉左做私樓保安
目標30歲做豪宅保安
呢行粥多僧少
無人肯入行
我食正呢條水睇下會唔會發圍
唔講咁多 就新年又準備收幾萬利是

保安主任有2至3萬一個月。

我由本身做劈粗8800蚊一個月 到宜加坐房22000一個月

好快3萬一個月

圓方保安部風櫃房首席經濟分析師

我以前做助理保安經理42k 係幾好搵

其實行行都可以做得好。就算讀唔成書, 考ab牌跟師夫, 地盤, 保安, 甚至餐廳經理仔。由低做起, 都會出人頭地。
最重要係勤勤力力。

又幾叻仔喎

行行都有佢既技巧 唔好睇佢好似好簡單

點先做到主任

我岩岩入職12碼 1k5 屋邨

最想就做凱旋門個d

工廠15k

1k5 大陸都請唔到人

問過龜sir未

有咩條件

高大靚仔識英文
守過豪宅盤
有管理經驗

連登咁多人做保安
但明明一般 FG 都 50k 起跳
保安算唔算狗也不屌？

睇好你啊阿仔
咁多個後生最睇好係你
做多十零年保安局局長都有得你升

hi 同行